屌你老母 有人在元朗站被打至昏迷！

2212 元朗西鐵站內 急救員正在搶救被打至昏迷的示威者 #RTHK

麻煩各位巴絲幫手backup 啲片同相 最好包括直播 記住backup係保障你地 仲有好人好事都可以backup用作宣傳 廣傳

backup相：

backup片:

睇相 ：

睇片：

麻煩各位巴絲幫手backup